[文宣組做野]聽日罷工罷市

前線裝修黨鐵站就係想啲人聽日無車搭
成功罷工罷市
但係而家好多淺黃都唔知
有無人可以出到圖spread開去呀

push ar

自推

推

自推2

聽日一切如常多謝

咪撚再ON99搞三罷
罷市罷課仲有可能

罷工?

整左張 先將個idea普及

Push

手足好波
逼到大家番唔到工
我要攬炒

Spread 出去
同我推上熱門

罷工啦dllm
香港搞成咁唔係仲有心情返工丫嘛
比你有錢有點 有生活咩依家 有自由咩依家
唔好覺得少一個唔少 個個咁諗就唔會成功
光復香港！

自推3

聽朝要主戰陸路？

罷工兼去ATM拎錢

推

不過香港人太熱愛翻工
打世紀風暴都要翻工
打緊仗都一樣要翻工

自推4

得連登知三罷, 想要85咁樣係要講好耐先work, 冇工會下係要好大量宣傳, 起碼要有人返工同同事講

Pish